[PolyU] 紅磚大學討論區（25）— 幾時先出Grade?

［樂 極 登 早］

\ | /

咁快開

subway食法呢

pin subway食法吀呀

新po搶先拜GPA 4.0 god

gpa god
求3

我煮比你食，想食咩？

你

學術討論區 嚴禁搞gay

Gpa god

呢到咁多人，講埋啲衰野

偷偷摸摸唔好玩

LIHKG---全港最大。。。.jpg

係咪推遲咗一日出grade?

9號4PM偷跑

GPA GOD
得一科ALL IN 貪心啲求A+

subway god

Lm

偏this

我係入黎扮poly仔的

Subway can食法

1. 揀包
最普通白麵包就Italian White
另外可以考慮
Honey Oat (甜啲)
Parmesan Oregano (芝士香草味)

2. 揀餡 睇個人喜好
唔知食咩好就可以叫「sub of the day」 又平又好食

3. 跟住佢會拎個包去焗一焗 所以要等吓

4. 揀配料 即係大家最熟悉嘅this this this
驚其他配料食唔慣可以嗌淨生菜 lettuce only
每次趁啊姐執完菜先再講can I have more XX please 就會幫你塞到啲菜滿曬

5. 揀要邊種汁 又係好睇個人喜好
最大路選擇係Honey mustard ,BBQ同mayonnaise
Chipotle同ranch 呢兩隻都可以一戰
仲有隱藏嘅salt and vinegar 但似乎好淡味
加12蚊可以轉牛油果醬，但其實就係一pat牛油果蓉，冇乜特別

6. 磅水

\ ｜ /

不如食Z can啦

GPA god 過3.5 Offer god

GPA GOD

好食？

Polyu 郵局nomination 出咗未

我覺得ok
佢飯餐係食碟頭飯咁自己揀餸，多數係日式，選擇都ok夠
同埋有間cafe仔，我覺得都ok，起碼可以取代伍淑清starbucks

最緊要表咗態係黃

做咩會無啦啦教人點餐

btw
Subway 個食物櫃好似係新嘅
可以開關 睇落乾淨好多

印象中calendar 都係寫9號

好！返去先試下

今日入左estudent睇有冇可能早3日偷跑
結果都係冇

邊有咁早
照慣例早一日啦

本身就係話9號

睇黎係唔存在偷跑呢回事

唉！點解唔可以似其他大學咁

有一科就出一科

仲撚驚，final year如果第一科已經係f點算

Afa pass
2nd up hon

食過幾次, 味道唔錯
btw 條橋到今日都仲封緊

因為上個post有巴絲講起嗌親subway都好老尷，求教學然後就越傾越詳細

咁姐係聽日4點出

肯定唔會，上個sem驗證過

愈近出gpa 愈驚 好驚畢唔到業

唔偷跑咪即係9號出

好緊張嘅呢！！！

快啲出，好想知

想知

GDP god

有frd星期五收到Nom

低調d嘛

我係咪miss咗啲野
點解要偏

lm

3.5 gpa god

唉 又冇nom

有4科 assignment quiz 都未出分
如果9號出gpa 覺得個grade唔啱係咪要比錢appeal

未食過 有咩推薦

梳 頭先未睇到 #31 冇野了 遲啲去試

gpa god

睇乜撚嘢CCTVB

呢幾日講左幾多次？好撚煩
不如收下聲/講少啲

唔係聽日4pm偷跑

冇記錯就咁:

首先就揀飯, 冇記錯有2種 野菜飯/ 第2隻唔記得左

之後揀配菜:
炸既: 吉列豬扒 豬軟骨 南蠻脆炸雞 炸雞翼 吉列魚
唔炸既: 照燒豆腐粒 咖喱牛肉 壽喜燒牛肉
車仔麵咁逐個配菜計你錢
再揀芝士汁/ 咖哩汁

野飲有荼同咖啡. 咖啡要自己加奶
單餸 應該around 28-30 左右 / 雙餸around 36-38 睇你揀咩餸.

究竟係聽日定後日1600放龜？

GPA god

Estudent寫10號，咁應該9號先偷跑

之前一路都係早一日4pm放，上個sem停課冇留意幾時放grade，見到有人話上個sem冇偷跑到，唔知今個sem online teaching係咪有一樣安排

見calendar寫9號，伏咗...

會唔會postpone 好似hall result 咁

Pass God Grad God
有冇人可以話比我知拎D唔洗40分?

要

已經連續好多晚訓唔好/發放grade夢，係咪開始有精神問題？

上個sem有偷跑都係早一日4點

gpa god
求過3.2

會唔會係因為你最近冇咩嘢做, 得返等放grade呢件事

Wheat都冇

有冇人覺得連續兩個sem可以pass/fail
會導致gpa通脹得好嚴重

First hon 最後都係拉curve ?

本身係3.7一定first hon ，但如果pass太多科 3.7都唔一定first hon

今個sem 得1科有p/f
仲係最易個科

z can唔係轉咗做日式餐廳咩，未食過， 暑sem返去食
year 1 jj reg到

希望佢地決定hon果陣真係遂個學生咁評估
睇下佢有幾多科pf
如果全部letter grade就cut off都比佢過

好似30% of total credit先影響

想知如果個department冇人過到3.7係咪唔派first hon

今個sem唔係科科都有得揀PF 我得一科3 credit比PF
人地HKU CU 可以無限PF

GPA GOD 求過3

Reg到咩

廢事自爆，crcw car c

有幾多巴打暑sem 會返去上堂?

Fyp pass

想問下AF 2nd up 大約約多GPA? 3.2 or 3.3

唔會冇人過到囉 實有nds爆4

我都有見過nds嘅transcript，9成科都A+

我都reg到一科crcw加一科白car
升yr2之前fulfill晒所有car

gpa 求過3.5

過3.2

AFA pass god

GPA god 求過3.5

使唔使pin埋

gpa god hall offer god

hall offer

清Sem1 Sem2幾多cred

Sem1 17cred, Sem2 18cred

紅磚美食post

EE Pass God

gpa god
求pass

GPA god
求3

gpa god
hall offer god

GPA god 求過3

Gpa god 求4

GPA God

FYP pass

FYP b+ ，其他b

gpa god 求3.5

gpa god 求過3.5

wgpa最差應該都above 3.55,如果剩返嗰幾科同fyp都係得b
希望fyp有b+,再加兩隻a
就算straight a都上唔到3.7

Gpa god求過3

Gpa god求過3，如果今次過3我改信耶蘇

Ching好撚勁，讀咩科

唔自爆

GPA God
求拉翻上2nd up

Wheat 畀狗食

Pass

求全科pass

你地覺得online exam係咪易高分過written exam?
利申：2019入學，未試過on-campus exam

點解個個都好似咁勁咁
GPA過3係咪基本？

poly 有 pp database 可以做下
因為應該科科唔同

今個sem全部科轉晒做take home assignment，一定比exam輕鬆

輕鬆？
上個sem
2份individual assignment
仲要幫free rider做project
慘撚過返工

exam最多咪比3個鐘你做，take home assignment有咁多日

3個鐘完事好過成個exam week都做assignment 仲要一齊爛grade

我hea讀都過3.4
不過今個sem應該掉翻落3.3

幾點出hall application result
好緊張

上chegg問assignment 除非係寫essay

Gpa god 3.4

Gdp 3.6

你哋都未收到？

我未

第一次reg hall會高分d定上年住到sem 2 quit會高分d

第一次reg唔係一定住到咩？

今日4點派Grade?

唔係聽日咩

Year 4第一次Reg先係
識人未住過都係Waiting List

唉 我仲未有 應該凍過水 自問gpa 唔差 但冇乜experience

咁聽日先嚟頹啦

我就係唔清楚
有人話係
又有其他人同我講第一次reg只係加一大堆分如果其他分低到有機會住唔到

我報啲相對偏嘅 唔係好多programme都啱嘅
都冇nom 唉

未收到加一

大家咁話

Gpa god 我只求全pass畢到業

點解overseas可以直接報咁唔公平

no,除非你計錯

我有科差0.3 A+ 佢冇比 (擺埋range同分上blackboard)

啲外國返黎嘅frd 有個報6份 6份都直接有得in 自問我gpa 好過佢地好多 唉無得怨

你有冇做過Intern
會唔會懶係公平咁話要俾其他人做所以唔nom你

我冇做過 同埋我剩係nom過一份 不過個份剩係recruit 1個人 所以機會渺茫

Essay + present

我既訴求就係返工
俾我保hons畢業
唔好搞咁多野

All pass
2nd up
求下你 一定要grad到

Pass God Grad God

會唔會又Postpone

GPA god 仲有1日

幾時出

今個暑sem 既CAR 比平時更搶手

煙腸又冇，連暑期工都難搵

以上sem 既經驗
Online learning 既add drop 都好靜
冇得執二攤

有無人收到hall offer?出左未？

我覺得今日應該出唔到

exam 早死早超生

咁仲洗撚驚咩

想問ME 1st Hon 同 2nd up Hon 既GPA要幾多

有冇人放APSS1A21？
差一科就grad

問左supervisor，fyp本身a，因為英文差-1 grade

咩科

fyp，份report hea做，成3千字完全唔想做

fyp 3千字?

Engine仔fyp

成份fyp 3千字?咩department

GDP God
最後21個鐘

未撚訓醒，final 5000幾字先啱，大電

出hall offer了

冇hall offer
yr3 未住過
屌你班quit撚霸住晒

we regret to inform you that we cannot offer you a hall place for the residential year of 2020/21 at this moment.

搵到工未

咁輕鬆，仲以為一般at least 一到兩萬字

屌班quit hall撚真係0n99

入唔到去睇

waiting listed

可能件product搭夠

check email

Welcome back to the Student Halls. We are pleased to inform you that a hall place has been reserved for you for Semester 1 of the 2020/21 academic year. This offer is made according to the special “Top Priority” arrangement due to COVID-19 pandemic.

其實如果唔係有top priority早幾個月都唔會quit

完全無回應，想死

5000咁少 你放好多圖

successful

係咪姐係話上年冇住
今年會有排等

係，見幾個fd都5000幾字收工

Gpa God

得1个sem？ 我今个sem 2都quit 左hall
Welcome back to the Student Halls. We are pleased to inform you that a hall place has been reserved for you for Semester 1 of the 2020/21 academic year.

gpa god求3

淨係保一個sem

殘體字

攞A要 second panel 你 supervisor

死撚開啦

其實我已經好hea做

吊你阿媽個嗨返大陸啦

FYP A到真係拉勁多

6cred真係幫到好多

3.7 3.2

ching跟邊個

手寫喎 一個字都5得？5撚掂喎

係
我地冇住過要有排等
人地住過半年有得唔洗等再住一年

唔自爆，其實老實講大部分supervisor都好比面，聽講做唔晒個task都有b。唔通下年又想見多你一次咩

又5乜嘢識唔識打字
就係一個字都唔撚得啊

唔呀屌你老母

佢地會有報應
全部cgpa2.0 third hon grad

dllm 我真係5信考試都冇寫過 行路撚有時間打字啊

屌你老母quit hall撚霸撚住晒又唔係住得遠又唔翻學上堂
我地真係住得遠嘅就冇得住要waiting list wait 到yr4
屌晒你地老母啊

臭嗨收皮啦

就快出grade了
真心好驚grad唔到，最後果個sem考試有半份卷唔識做……唉……精神上比佢煎熬咗好耐喇……

大西北also幾分啊巴打

係咪cut-off? 只有高無低？

有咩問題

我有個fd嚟緊year 4第一次reg有offer

入唔到poss個網睇😹

你又知人地唔係住得遠？
真係住得遠嘅話寫信去學校包你年年有offer

兩睇啦……Third Hon都起碼叫做畢咗業，做幾年嘢再報Master進修洗下底，不過就預咗條路冇咁好行，Defer就會因為果一科而即刻畢唔到業

邊到睇幾分？

讀書真係唔好比自己太大壓力，出黎做野有排辛苦

仲係入唔到POSS

垃圾poly load咗好耐

屌㩒錯正皮 收嗲啦

唔得

行路同打字冇衝突

Hall offer比左sem 1&2比我 有冇得只住sem 1 or sem 2 比一個sem嘅錢？

sem 1 2都有offer
但入唔到poss，睇唔到咩hall

開元

ching做多左....

係cut-off。如果你係3.19之類嘅，可能都會比second up你嘅-如果你冇pass/fail過嘅話。

Result度

GPA God
過3就得

係幾咁肢體唔協調先會打唔到字但又手寫到
兩樣嘢根本冇衝突
唔識字就唔識啦 染左唔認

有無人讀過CC2C26P
好唔好龜?
求Source

咁你都好識打字喎 柒頭

出年year3
無hall offer
之前未住過

多謝曬 點都好過殘體5p撚

改埋名wor

咁衰呢個字我認㗎 但因為呢個字係度嘈冇乜意思lor覺得

好撚野 依家屌人殘體5p字 會比人屌返轉頭

因為衰呢個啊 我都要澄清翻

禾城 sem1 繼續online teaching
poly會唔會又跟

Hall pair-up係咪要兩個人同一個hall先pair到?

今日係咁睇啲分數轉grade嘅網上資料
見到上年有個post話EE pass要50%

大陸仔食撚屎啦你 死柒返去大陸

一定係defer 因為third hon基本無interview

考試分唔洗50% 總分有50%就得

唔貪心 繼續行雙軌都好

online lec可以聽返好正

可以訓住上堂好正

明明SEM頭好憎online，上上吓有好似幾好

可以減學費仲好

各位巴打，聽日就放grade喇，大家緊唔緊張丫？

你有認？

不過求撚其
希望gpa god降臨各位身上同唔好再打殘體

瞓前最後一拜

覺得會爛龜

兩樣都要過
不過太多人炒exam d prof會技術性調整

好驚fail要defer 呀
有科唔識做空左幾題

幾題即係幾分

應該冇左25~30分
睇唔返份卷
仲未計有D做左唔識

求kp放過我
Pass左幫你含

求求KP Yuen比我pass AFA唔該 求求你啦大佬!

3.4gpa god

All semester個掣就黎suspend喇。。有冇人會陣間衝去睇會唔會即放grade

點解個個都驚fail 你都空左幾題？

拉curve?

以前4點先suspend

咁幾點出

16:00

1600 suspend+ 出 grade

on9
dllm我住到鬼死咁遠
年年慘過排公屋
係咪應該睇個社工

住過？ 唔係一定會四年一宿咩

啊啊啊好驚ama1501 stat冇A+...3成mid term 93/100，5% assignment 97/190，5%attendance上齊+有講下嘢，1成present唔知分，exam驚暴死
bfin B+至A，IA1 RIP, MA1乜都冇講
year1新嚟新豬肉真係乜都唔知

我想minor ama架。。。

祝各位順利畢業

唔使讀ama唔知條curve點
GPA god保佑你

AFA😭😭😭 求Pass

and also with you

連登有愛

開方再乘十？

barbara siu咪撚f鳩我呀

是鳩彈啦，都冇得你改

空左啲分題 但有做嘅都唔知岩唔岩

空左幾多分到 好撚驚

只求grad

AFA

拜下先 gpa god

聽講deadline係6月5號

耕田sl易唔易高分？sem2 drop左，有啲後悔

B&J 洗牙係咪伏？見唔少負評。有冇人試過可以分享下

自己冇試過, 識個師兄就去好多, 話免費/好平一定要用.
仲恥笑我年年都比錢私家洗牙.

同問
另外nutrition個sl有冇人讀過？
諗緊下年sem2讀唔讀佢

只希望pass啦 我都唔想再睇返份卷 都考完啦

最後15個鐘 GDP God

有冇人今個sem有讀AF2110？份卷真係CLS 完全唔夠時間做

gpa god唔好fail

我都想去洗，但聽講而家全部用手洗，唔係用機

份卷唔難喎 有做Tutorial 應該覺得好簡單
佢仲要比多半個鐘你慢慢做
慢慢砌statement 寫step 都仲剩20分鐘

GPA god
pass

唔係10號先放grade咩點解係15個鐘

GPA god 保佑我 ama1130 a+ 94%
其他科坐c+望b咋 :(
好緊張幫手集氣好無 :(((

求fyp pass

yr1住過
但我屋企係遠就遠架啦
唔通我年年搬咩

9號下午四點出grade

Thx ching

gpa god 過三當贏

gdp god
ia2同ma2唔好爛龜

話說 AF1605 individual assignment group project 咩分都未派

All pass

依條友真係笑面虎

放eye care lab001
有意tg regfo2 出價

Gdp god

我出你老母個處

Ching final yr?

見我咁撚驚明顯係

黃牛狗死全家

邊個再炒黃牛我祝佢今個sem唔過2

有冇 final year瞓唔着 因為個龜

完全瞓唔着 啱啱煮左四包印尼撈麵食啲時間好似唔識郁咁

係度😭😭

時間過得好慢 又唔知有咩做好 又瞓唔着

完全瞓唔撚著

人地就求3.5 我地就求Pass

唔擔心grade 但係訓唔著

最後12個鐘

頂唔順,訓先

驚有一科F
唔想下個sem讀多次

GPA god

要求唔高，求過3就得

全科pass

求過3.5

EE Pass God
又係失眠嘅一晚，可唔可以比我合格丫！

早晨 GPA GOD
跪求爆4

求pass

跪拜Hon god我要second up

唔好意思，唔鳩得

好緊張呀

gpa god 4.0 please

有無巴打知CEE Department平日開到幾點?

Afa pass 2nd up

有，我做得切，但10份填ratio答案我就咁填咗入條問題個窿度
onj1分1個答案仲要寫式，早1分鐘交卷咋。。

但我attendance得一半訓過龍8半堂一起身已經9半，attendance爆炸咗
死喇我係唔係自爆咗

2:1

想問下個泳池今年會唔會開?

GPA GOD
GPA UPUPUP

GPAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA GODDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD

GPA god求過3
AFA pass god

GDP God

幾點出results?

4pm

想問吓，係咪yr4先係今日出grade
因為system 寫我聽日出

聽日即係今日

點解我唔明佢寫10/6 10am

Gdp偷跑牙
偷跑＝早一日既4點出龜

Z橋開返未？

Ohhhhh 原來係咁⋯⋯唔該巴打

其實final year, final sem個subject都p/f左
咁個GPA係唔係可以計到上個Sem算

系

GPA god
每日一拜

gpa god 等大家好消息

thx

3千字.... proposal????

Pass God
想問下有冇師兄知道喺咪真係有手動curve?

pass god

AFA pass god
GPA god

EE一定有 舊年exam得25/100最後都pass

咁我呢？

師兄經歷過?

走開

邊個?

final year 揮手區

GPA GODDDDDD!!!

謝~ 咁放晒心~ 一陣望到個GPA結果就screen cap放e-admission

祝yr4 巴絲順順利利
其他yr quit hall撚就爛曬grade

邊科個結果咁慘烈呀???

仲有3個鐘
gpa god

再拜gpa god
全部B+或以上

P/F 有咩壞處？

最後3個鐘

ee2002 你可以上網睇下份卷

其實Quit 一個sem 補一個sem 有咩問題

仲有冇人唔知一陣四點會偷跑grade呀日日都有人問

搞到佢自己冇offer咪有問題

無事嘅
minor AMA過requirement就比你入
求下GPA god啦

Pass god I’m here

gpa goddd

Roland Ip

我之前有一料經歷過佢, 佢派grade個喎

All b+ or above

拎B+,個時steven同roland教,聽講kc既好難

kc上齊堂 lab report有交cover page 已經有c+

想再上點都要識少少佢份卷

GPA godPass god
希望個個都pass個個都靚grade

GPA GOD !

PASS GOD!

仲有2個鐘

AFA PASS

求second up

gpa God

2:1再拜

all pass

AFA pass god
GPA God

成班友仔瘋狂奶kc鞋底，笑死

gpa god
求畢業

PASS GOD求Grad

gdp求過3

AFA PASS GOD

Afa tax pass
2nd up

最後一次出grade

希望真係最後一次

傳說邊佢同KW FYP一定靚grade

個半鐘

下 有咗差唔多大半年

似酒吧啲bouncer

再三拜
Gpa god

GPA god
求3.5

之前開學期間好似轉左華人

再拜gpa god

+1

N x Gpa god

Gpa god 求all pass

再拜

65 mins countdown

拜多次 GPA god
wgpa 拉上3.5

今個sem過3

仲有一粒鐘
GPA god
求GPA 3.0以上

想問下healthy lifestyle同service learning係點架祝呢度po全部人攞靚grade

倒數一個鐘gpa god

pass god
gpa god

再拜GPA God

Healthy lifestyle 首先要 reg 個 introduction 嘅 course，每個 sem 都會開，上完就明要做乜
Service learning 都係自己 reg，留意係一個 sem 定 兩個 sem，同埋本地定外地

Fyp pass
All pass
GPA god

即係呢兩個喺畢業前做過一次就得？sor for煩膠

All pass please
2nd up

gpa 4.0 gogogo
dean list gogogo

Master 只求 pass

我想問healthy style同埋做gym嗰個course係咪兩樣嘢黎？

GPA GODDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD!!!!!

service learning 係
healthy lifestyle 有四個 steps，順住做晒就得

healthy lifestyle同gym個course係唔同嘢黎

gdp god

service learning 既course通常讀2個sem

healthy lifestyle 分4 part
1. intro lecture
2. blackboard mc 無限撞 + 3. 上睇育堂
4. wrap up lecture

做完1 先可以做2+3
做完2+3 先可以做4
所以要早少少準備

healthy lifestyle唔計credit 但係當grad requirement

快啲到4點啦 好撚折磨
祝大家爆4

屌 琴晚教都訓唔著

直頭想一訓訓到今日4點

冇可能，平時訓到中午，今朝7點自然醒

4點前拜多一次Gpa god

我都係，呢幾日考晒試又7點自然醒

祝各位爆4
非yr 4 quit hall 撚除外

琴日專登挨到7點 諗住4點起身直接睇
我已家12點起撚左

呢排落雨好撚好訓喎

gpa god
all pass god

我明明pass fail + fyp extend to summer
都咁緊張

GPA GOD
ALL PASS GOD

點樣extend

求4

同dept申請果個

出咗

最後半個鐘
GPA GOD

仲係all sem喎

Summer reg唔到service learning

好撚緊張

要重新login

無計, 今年summer sem 市道比平時更好
我都reg唔到想要既car

都係未有

我都未有

passfail 係咪就算fail 左都唔會affect 個gpa 第一次pass fail求解答

等放grade等到好辛苦

GPA GOD!!!

2nd UP PLZ~

係，不過fail 要retake

retake完係咪要計返grade

繼續拜GPA God

三拜gpa god

yes

應該要，p/f 只係應用番果一個sem，retake 就要計

GPA GOD
Second up

求全科passthanks GPA god

I LOVE YOU GPA GODDDDDDDD !!!! BLESS ME PLZZZ !!!!!

GPA GOD PASS GOD

cls咁多人集氣

推

仲有4個字

GPA GOD
second up

GPA GOD

second up

GPA god god

平均積點神

gpa god
求全pass

GDP GOD

GPA GOD 拜多次

本地生產總值神

Gpa god 希望有3.5 or above

FYP A plz~~~
GPA GOD

第一次求分

GPAGOD

求到好急屎

Gpa god3.5以上

GPA GODDDDDDDDDDD!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
I LOVE YOU VERY MUCH BLESS MEEEEEE!!!!

過3 PLEASE

再拜GPA GOD

原來poly chin u同一時間出grade

GPA god 3.5 or above please

GPA GOD
SECOND UP

等緊add/drop睇下有冇人會放

GPA god 3.5 or above PLZ

再拜一次Gpa god

GPA god 過3就ok架啦

四點?

Passssssss God

gdp保三點三

GPA GOD!!!
3.3 UP UP UP

GPA God
求過3
求AFA pass

最後一拜
2nd up

GPA GOOOOOOOODDD I LOVVEEEE YOUUUUUUUUU!!!!!!

Gpa god全b 就夠

再拜多次 希望大家又pass又高分
AFA pass god
GPA god
2nd Up god
比我順順利利準時畢業呀求下你啦

GPA god
Second up please~~

清有著落未

緊張過DSE放榜

人生最後一次出GRADE
GPA GOD
SECOND UP

冇

AFA TAX PASS
GPA 3.3

攬 我都冇 已經reg咗summer sem

最後一拜 gpa god
求爆4

3.5 GPA GOD

GPA god PLZ

發覺大家咁樣拜下拜下好搞笑

最後一拜GPA GOD

仲有一個字

GDP god

仲有5mins就揭曉

Afa pass

簡直係邪教

GDP教

最後5分鐘
gpa god
求3

大家都想靚grade

大家記得4點re-login

唔好F呀

好緊張 我個心就黎跳出黎 GPA GOD

GPA GODThanks!!!

PASS GPA

有棍扮絲仲好笑

i love u GPA god

Hon god我要second up 呀

仲有3分鐘 最後一拜
GPA GOD 3.3 UP UP UP

求P
如果唔係4點出嘅話成班炒車

gpa god!!!

最後一拜 \｜／

求3

求gpa god眷顧

gpa god!!!!!

有冇諗過大家咁緊張 最後佢冇偷跑

HON GOD

出喇！

Last min

有

靚grade pls

最後一拜 gpagod

繼續拜 更加靚grade

收埋咗

時辰到

開！！！！

冇既

4PM到

Diu...

得intern

屌你ia2真係f左
gdp rap

唔夠膽睇住 有冇清睇咗？

點解冇咗一科

thx gpa god

INDIVIDUAL PROJECT 6.00 A

Afa仲未有grade

淨係出左P/F 左既科 wtf

多謝gpa god

仲未出

Year 3表示乜都睇唔到

有啲科仲未出grade

yeah!!!!! ama1007 P咗！！！！

重新login

清你咩環境
唔敢睇住

不過不失啦

好撚拆磨人

垃圾GPA god

B B B+
大學四年愈讀愈差

where is AFA >???!!! wtf

GPA高左0.3
同預期一樣冇2nd up

仲未有fyp睇

乜柒都未出

FUCK

唔敢睇

第一次讀到唔過三

出奇地好

全部B同加一隻B+

pf都冇得睇

Where is comp law?

Thanks gpa god

有D科既然未出
咪聽朝再睇囉

Ching EE?

U 係咩意思？

On9 爛Grade ed

唔係，但都係engine

P/f??

fail

有申請

PF科fail咗

過3.5呀thanks gpa god

C+左3科 一科b+

f左

Same question

U: Fail on an ungraded subject

屌唔過3

Afa有未，kp想我地驚多日？

EE fyp 幾時出 好想知

Computing 個Capstone 仲未出

屌你老母 f撚左一科

IA1未有既

3B+ 2P thx gpa god

出左了

Thx GPA god 不過不失

Kpyuen真係仆街黎

過3.5 同pass曬 Thanks GPA GOD

有冇可能未傾掂數，因為半個course人fail，要adjust

想斬斷佢條撚屌佢老未

我無嘅

見到，有B+，gpa God

F5下

係邊到可以知hon 既cut off

屌你 我求PASS 點知有3 果然係GPA GOD

自己果科definitive program document

有無人appeal過

Thx gpa god還神

thanks gpa god

最驚就係AFA 竟然冇出

Thanks!!

thank you GPA god

感謝gpa god求3.0點知3.3

食齋 做善事 回饋社會

戒埋丁

仆街RS唔寫

同問 係咪而家可以填form交？

仲有科未出Grade 咁係咪要等到聽日10點

咩都得

thank you gpa god

緊張到胃痛，KP想點，唔係聽朝10點先岀？

係 再冇就聽朝
今晚可以唔洗訓

想問下點appeal

感謝 GPA God

philip正仆街
電腦卷都出到咁撚長，做唔切就成科f左我

af1605 未出

全pass!! 有2.5 滿足了

求求KP要比我pass AFA呀 求求大佬

而家似係所有可以PF嘅科都未出？

Corp Fin 係咪未出

趴街我ama1501 mid term A+range final grade B

唔係，唔關事

未

bfin已B

唔是 我淨係出左P/F 既科

mid term通常count得15-20%，exam炒咗咪咁

出小科
Btw 有冇人要summer 4 大名著？
岩岩得知pass 左科car 想免費放返出黎

我都係 胃痛痾爛屎

我同你啱啱相反

SEM 1
113/120 先得B+
110已經係B
好似係

咩料啊啊啊啊 我識做啊。。。。可能upload錯位 調轉咗，咪冇咗40分，A+變C，拉埋咪B

留tg

其實之前有冇試過好似而家咁出啲唔出啲？

有 不過之前係consecutive sem 既course

有
試過5點幾岀
都試過過埋官方10點都未岀

AF second low cut off 係幾多

No clc SL出左

一係appeal睇下囉，但係調轉咗marker好難唔發現
之前見到有條友話exam完咗先發現有一頁冇upload到，marker可以點幫

Hon cut off係咪年年都唔同？second up 通常幾多？thanks

覺得爛grade 係咪要比錢appeal

總共四科一科都冇出 連suspend都冇 有冇人一樣🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️
Btw afa 要pass🤦🏻‍♂️

試下囉。。再唔係retake算

排

我今次會倒錢落海 我之前都倒過

Appeal流程係點

SM 大家咩grade..
想appeal

點解同學出晒gpa
但我冇

出埋喇。。。IA1 B Bfin B stat MA1 B+

afa呢道鬼門關都未過
仲有心情諗其他

APSS1B17真係靚grade 無上過堂就咁鳩寫份文都B+

你就好 我果科仲未出 屌

Ama 得b+
想retake

有冇EE同學仔share下考成點?

成續咁差仲想打大佬

屌拿星
MM1051 TANGO! MANAGING SELF & LEADING OTHERS

得B
有無搞撚野

Afa a

有科冇exam
係咪都要經ar appeal先睇得返平時assignment分
個lecturer一份都冇派返俾我

aiiiii我諗住appeal 應該upload嗰時up錯位

滿意 感謝gpa god 🙏

kp怕左你

話說你驚緊邊科

勁喎 ching

屌有科冇pf估唔到會C pf左個科本身有B。。。。

想要car C
仲有冇人會放

我sem1都有 等多一個鐘就出哂

sem GPA 2.9

4004

冇事

多謝KP

推下先

我都係 明明系A range

就1001

多謝kp

師兄份卷識做嗎？

點appeal啊

聽Elvy 個名都知要pf啦

Afa release!!! Pass 但本身CA A 拉係到B..

屌你老母 CBS

[PolyU] 紅磚大學討論區（26）— 多謝GPA God

死仆街
project, assigments 又唔派分
屌!Grade已爛

叻仔

出未呀C.fin

dllm D+咗一科

tango有B算係咁啦

How to appeal

你的朋友就是你

我都等緊 唔想到聽日

Ok ar 睇黎ching你